點睇呢對一肥一瘦youtube姊妹花

Jade Lam 同 Minnie 呢對一肥一瘦姊妹花十條片8條都係廣告 又拍得求其 jade 仲要話無問屋企人拎錢 自己賺到買車買樓 到底佢地拍一條片收幾錢?

YouTube 係副業
正職咪有收入囉

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純嘅女仔有魅力，素顏嘅女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。